睇番一年前鄉議局求既簽完美應驗左

個解簽佬成個預言家咁
條link appledaily

中哂

林鄭唔撚幫呀宜家
係咪食得屎？

幫左好多啦

係咁比彈藥美國

過來人,車公真係好靈,起碼我自己呢十年由讀書到做野,逢人生大事(揀科做野轉工溝女)去求都中

多交通意外...
即刻諗起黨鐵

但唔會再俾建制贏

推

表面上建制壓到性贏 暴亂 聽落好負面 但就由呢一刻開始 三代香港人(廢老藍絲黑警土共一律係大陸人)全面醒覺 係香港史其中一個轉捩點

中籤 而非下籤 最重要一點 就係
奶共只保得一時安穩

舊年㗎喎！狗年呀

黑暗兵法

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2018年架，2019年係常得香腸

交通意外

721 831

2019嗰枝呢?

86號中籤全文：

石田為業喜非常，

畫餅將來未見香；

怎曉田耕耘不得，

那知餅食不充腸。

沙田車公廟的「場外解籤師傅」陳天恩直言，籤文中所述的「石田」及「畫餅」顯示本港來年環境較負面：「石頭田點會種得出嘢？石頭田又會有幾多收入？畫出嚟嘅餅又點可以食？點可以充飢？」

陳表示，行政長官林鄭月娥生肖屬雞，而屬雞人士在豬年位處「三煞位」，預計會為香港帶來一定衝擊；至於沙中線工程、關愛共享計劃派錢4000元是非多多，與明日大嶼填海計劃一樣，都是畫餅充飢、話梅止渴、白做、「得個睇字」。

在解讀代表香港的86號籤時，陳天恩則持不同看法。他認為，86籤表面上是中籤，實際效果則是下籤：「解籤解咁耐，未聽過呢支籤係好⋯⋯大會只解第一句，唔夠膽解落去。」

對香港市民而言，應如何自保？陳天恩建議：「唔好買無謂嘢，儲錢捱過今年先。」

溝女？
如果係我求，
車公要開OT

18年籤
18唔中咪姐係無應驗

「唔好買無謂嘢，儲錢捱過今年先。」

中撚哂 罷買 買GEAR

交通意外
721 831

車公話冇